一齊創造一個令人燥底既Whatsapp錄音

我先

「喂我想問呢份note...咳咳咳咳咳！哎呀咳添，我講到邊話？咳咳，呀！記得記得，我想話你有無今日份note? 」

...

.....

…

「有」

第一個留言好重要

「喂有d好緊要野想問你...呃...問咩呢...呃...呃...頭先都仲記得...唉是但啦...唔撚記得左...係重要架..呀頂到底係咩呢...屌下個錄音話你知」

我係火伊貝

得一秒果啲

講左等於無講既垃圾錄音

我明白雞都係人都會想上岸從良，但你都係人呀！唔知你老母做過雞尤自可，知道既，就算你唔介意你老母俾好多人屌過，你以後成世人，每當你唔係佢身邊既時候都會思疑佢做緊Ｄ乜，做乜搵Ｄ咁既野搞呢？

我男朋友成日聽完之後都屌柒我，話我浪費左佢60秒時間

係呀
好啦
OK
哈哈
哦